# Un test de conversion de notre framework MVC en POO
## C'est un test juste pour **rigoler**.
### Version 0.0.1-19.01.17

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et
dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea
commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat n#ulla
pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

  1. Ceci est un item de liste
  2. Et ceci aussi

Mise en place de l'arborescence de mon projet

  - www: dossier racine
      - index.php
      - .htaccess
  - app: dossier de l'application
      - controleurs
      - modeles
      - routeurs
      - vues
         - templates
  - noyau: dossier du framework
